請港豬停止再去科學館睇Mummy

之前已經睇左次,岩岩陪fd去完返黎

感想如下:
1.好撚多人 好撚多人,多人到好似搭緊收工時間嘅地鐵。連門口買飛都可以打晒蛇餅

2.勁多人喺到9影唔知影乜春,似打卡多過睇展覽,個展覽本身6月開始,正常有心睇嘅晨早就去睇左。。。

3.阻人收工,專題展覽由本身關7點延長到9點,仲要3日。。。。

4.大多人逼住晒，搞到個展覽完全無癮睇。。Feel到禮拜3嘅修羅級人流。。

5.好多女著到成隻雞咁...當個展覽係咩…有無尊重過D Mummy

啲女最好睇
又黑
超近睇都得

mummy 都想睇下女姐...

有心睇一早睇左 咁你屌鳩左你朋友未

識睇一定係睇Mammy

好多大陸女女好正
迫下迫下果陣

d女咁著其實係想mummy復活~
用心良苦

D女勁誇張 又重妝低胸又著超短熱褲
加埋個場本身無乜燈光
好似落左Club蒲咁
完全唔尊重D Mummy

圖呢屌你, 你有冇尊重我地

早幾個月又有個類似嘅post

原本諗著去睇 但暑假成班小學雞放假 諗著過左先去到家陣 仲要排呀? 好多野睇咩?

諗住閒日去會少啲人 結果迫到痴線

岩岩睇完 算少人 不過太夜有d活動完左

上次黎到條隊打晒蛇餅 即走

好多大陸人
同埋好多on9 開閃光燈

因為個個都係咁諗

去當地大英博物館、羅浮宮又咪大把人影
得香港人好似當影相有罪咁

你有份做個堆港豬

星期三最後？ 想去睇女

勁多細佬

樓主幾時去

你幾時去呀
我上兩個禮拜閒日朝早去少人到

d 女

大佬呀,我去睇Mummy,唔係去影女

屌呀 我7月睇又係迫爆 而家都係?

多人到痴線,今日仲要係禮拜一
禮拜三免費+最後一日應該更加痴線

大陸人同班細路都無乜野
因為班香港人都係同佢地差唔多,完全睇唔出分別

一世人去旅行當地博物館我諗都係得幾次啫下話,留個記念回憶無問題
但實情班港豬港女有幾多係認真看待個展覽?
男既,當左係拍拖勝地 入到去同條女攬頭攬頸
女既,首先個衣著已經好搞笑,著到成隻雞咁入去比Mummy定比女睇
我唔係講笑,班女入到去狂影相,又嘻嘻哈哈 真係CLS

唔開閃光燈

8月去科學館睇左,無乜人
9月頭去左睇歷史博物館,路過科學館人都係唔多

今日去真係嘆為觀止,同收工時間既金鐘真係無咩分別
個展櫃前面排滿晒人 好似排隊上車咁等前面班人走
直頭多人到前面條靚女擰轉頭可以差D鍚到我

支那團嘛

圖呢？ 圖呢屌你老母？
又話短短短
冇圖點信你呀？？？？？？

冇相我覺得討論唔到落去

要揀日子去睇 最好係一二五
禮拜必定避 禮拜三更加要避
人一多 圍撚住晒會令你完全無癮睇

除左你無女之外 有邊點你覺得自己比人清高 唔係你所講嘅港豬

google 雞 大撚把啦

你真係覺得冇問題?

剩係態度都嬴曬啦
我入去睇係諗住學野,港豬係唔係

你又知人哋唔係

淨係你依個19態度已經輸哂啦 自命清高

一世人去大英博物館、羅浮宮咪又係得果幾次
博盡無悔呀嘛
香港科學館你幾乎日日去都得

可以同啲女迫 搞到我都想去多次

笑4,我指出個問題所在就係自命清高

搏盡無悔?
洗唔洗喺monalisa個口鑽個窿比你屌留個念?

咁洗唔洗包到自己同隻野一樣咁彈下彈下入去睇

好多野睇 成班走地雞地走港豬

同感 去過就真係覺得落club多過睇mummy

9月份想去
D人打幾個蛇餅
結果過左隔離睇香港故事

個展覽本身6月開始,正常有心睇嘅晨早就去睇左。。。

就係知啱啱開始多人湊熱鬧先遲d 去睇
咁又有得屌
成個展覽得你睇得？

笑死
咁都有得打飛機

得既,笑柒你港豬囉

有舒服唔去嘆,係要等人多逼晒先黎慢慢去,害人又害己
咁撚鍾意逼日日6~7點去金鐘站慢慢逼囉

話人地係港豬,但又憑咩覺得自己唔係港豬

你咪又係唔撚想逼咋嘛

on樓主
全部論點自私到

樓豬=港豬

唔係專題展覽冇免費架咩

我d同學今日都去左科學館 要做project

今日去完 多人到
好撚多呀嬸開閃光燈逐樣影
屌完都係咁

香港人影左=睇左

你自己都去迫啦，憑咩話人

你又知人哋無認真睇

講咁耐都冇圖
都唔知有乜討論價值

四月係大英睇過
七月係香港睇過
老老豆豆香港做得更好 (係資源提供方面)

人既話 跟本不相伯仲
大英咪一樣照樣埃及果section極多人
相機食先
相反古希臘少人得多
米索不達米亞果邊人都無個
Islam world剩係得Muslim入去...

開左咁耐都仲爆人咁誇張？

依個星期 last 得返2日

兜個圈話自己

香港嘅展覽真係做得好好，解說都做得好足

啱啱開同就完先係最多人
揀係中間去係最好

大英展品喎個展由頭都尾人流都唔算少架啦
我頭段中段時間去摸過兩次門釘，一日多人到仆街一日自己戇鳩記錯時間
我都係抱住欣賞心態去睇呀但我中尾段時間去睇，因為怕多人 咁樣要唔要比你鬧港豬呀
你講到自己咁欣賞唔見你第一日開個時去睇

有博物館年票，唔駛排就 入到場啦

去睇就係港豬？
咁樓主就係一隻自命清高嘅港豬

睇一次叫豬，咁睇幾次叫乜

話說有博物館通行證可以直入

果次我去太空館申請完就去科學館睇mummy，唔洗排直入
太空館完全冇人排

你早去又點舒服法？
啱啱開已經多人到打曬蛇餅啦傻仔

五十笑

條友真係on9到喊，自己去就學嘢，人地去就跟風港豬，最好全部人咪撚去淨係開放俾你“學嘢”

Mammy 有咩好睇

一車車既mummy

痴線,大佬你追POST啦,一早解答晒你啦

笑4,係唔係文盲到咁,咪講左我一早已經去左

睇班港豬同港雞囉

前幾日經過科學館，見到好多mummy一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人公開展覽...真係好慘!

Mummy係有靈性，....請大家唔好參觀! 我都已經開始罷去...

入到去展廳咪又係同人逼

波台狗特別麻撚煩

無錯,但係好多香港人完全唔尊重個展覽同Mummy
班Mummy山長水遠由埃及黎香港 比班港豬係咁影影影
我懷疑其實班港豬龍友上身,影Mummy係假,偷影長腿索爆大波港女至真

講還講唔好亂搬人屋企出黎喎
我地波台手足最叻就係團結
一人一篤口水都夠你大飢荒捱一頭半個月

埃及

做左咁撚耐唔去
係要等到最後一日去

睇bubugi mummy好過

我就係唔想同人迫先9月去，遲去都畀你話
你就認真睇，其他就9 hea
人地著乜關你乜撚事咩

樓主根本係毒撚啦。咁撚on9棍法係毒撚先會有

咪多得你呢d睇完又睇既柒頭皮阻住個場〇，咁先多人之嘛

咁你有冇尊重你Mammy呀

之前開無耐嘅其中一個星期日去多人到仆街，
不過啱啱果個星期五帶左老母去，
好少人排隊買飛，
入去都唔算多人，起碼唔會一堆人圍住D展品
都幾鬆動，睇得好舒服

不過我諗星期六日又會超多人

仲諗住聽日去

懶清高咁屌人港豬
當自己邊撚個

咪就係你呢d撚樣睇完又睇阻撚住晒

下，樓主唔係真係易為我地對乾屍有興趣嘛，我地都係入去專搵囡囡來迫咋

就係驚多人所以先等到依家先去，前兩日去左，我屌 多人到仆街

上次特登著左套老西去睇
咁先夠尊重

我今日去啊 九月中去文化博物館睇另一個展覽少人好多 行得好舒服
今日有啲中學生喺度跑嚟跑去嘈住晒

唔明一千年前死屍有咩咁好聽, 大佬尊重下人地啦，認下一千年之後擺係博物館比人指指點點好撚嘔心

想試
你班狗黎架咋 可以做乜柒

我都想講依樣
仆街 佢一開既平日已經去左 已經打撚晒蛇餅
七月八月 都去左二次度 都係咁多人
有心睇就六月去 真係難聽到

有心睇既，6月開既時候就去排係值得尊重

但事實上真係識玩既，一定係暑假o岩o岩完、又未到十一黃金週既9月去……冇紅日既日子想搵蛇餅打都難

六月睇都已經好多人

今日真係好多人
根本乜都睇唔到

咩鐘數會少人啲 ？

察係朝早啦，仲駛問

咩叫有心去就6月開個陣去
岩岩開就俾新假期報左多人到仆街 等遲啲再去都叫港豬 ？
唔通個個去都要同你講我係黎學野架 我有興趣知埃及文化先唔叫港豬
其實今次個展覽做得幾好 尤其一入去段片 啲文字解說令唔同年齡既人都可以好易就明佢啲歷史同文化
去大英博物館睇可能因為我英文廢 睇啲字郁用左好多時間理解

？？？
叫香港人唔去睇？留比中國人睇？ 去睇下學下野都有錯？而家搞喪禮咩尊重尊重，人地展品嚟咋⋯就算做雞都唔可去睇嘅咩

對面歷史博物館都無人排
果次去科學館排長龍買飛
立即轉去對面出全年證
比多20就唔洗排隊

屌！上次去乜撚都睇唔到！
淨係可以透過人地部電話個cam去睇

一世人會有乜機會科學館有木乃伊睇

我第一日請假去照係多人
暑假唔洗諗啦
根本早去遲去都係多

早一兩個月去 人唔多 好好睇 睇左兩個幾鐘 睇到都唔知時間 啲首飾好靚

埃及黎

日本館直頭天堂
係得返真係對日本文化有興趣嘅鬼佬慢慢睇
感覺似番個博物館

Mummy: 我喺倫敦睇慣唔少金髮靚女遊客，個個波大大籮翹翹，又肯露，不知幾撚爽。香港啲蔗渣板？No la

連登仔真宇宙警察
之前有post 直情話影相都唔應該
仲話去呢啲不如去大英睇

樓主自己睇完啦就唔想比人睇

仲唔係仆街仔?